道歉法例又乜鳩黎

屌 我都係Ptt 見到台仔講先知咋

係咪仲裁同調解之間又多種嘢玩？

唔係，係保障你因為某原因道歉不會牽涉法律責任

例如，你撞咗車之後同人講對唔住不會令到你喺法庭上邊有任何不利嘅情況